森美公開支持薯片！

【 支持者A就係佢！森美 X 曾俊華 拍住上！】

早在80年代，我就在母校喇沙書院任教劍擊。森美是其中一名最優秀的劍擊學生。帶領劍隊的工作，除了讓我可以維持運動習慣，也是我在工作以外，最重要的心靈寄託之一。

劍擊教曉我的人生道理，其中一項最重要就是「執生」——執生不是考你的急才，而是看你在上陣前的是否已下夠苦功。當一切突發狀況都是在你應對過的範圍之內，應對也自然得心應手。即使是沒有遇過的狀況，也能靠經驗來沉著應對。這對無論是從政的我、或者是擔任電台主持的Sammy來說，都畢生受用。

Sammy Leung ，謝謝你的支持！感謝你和我、和香港人一起拍住上！
#JohnTsang2017 #同曾俊華拍住上 #香港GOODSHOW ＃森美

本土派要唔要好似當年民建聯咁做?

梁志健覺得由港共立廿三條會唔會帶來白色恐怖?

我最想非禮的香港行政長官

咩報 咁仆街開人全名

我指品客薯片

偽喇仔過期青春笑丑擦鞋撚講左有冇兩三年LSC？？？？

森美應該黃藍絲通殺？

同佢公司陰囊一鳩樣，萬能插咁囉！！！！

唔係好事
上次肥媽秋生

真係好想薯片當選
好想睇薯片推惡法時班薯粉點

到時d 黃絲就識搬龍門la

你睇下王宗堯個fb
見到森美支持鬍鬚曾，開心到呢

傳送門：

當日黃秋生都係咁

曾俊華頂左咪曾淫權流
撐佢果d 黃絲係咪智障

佢唔係聖士提反出黎既咩

好似F5定F6入左去讀過下兩三年咁囉！！！

好似F5定F6入過去LSC讀過下兩三年咁囉！！！

紅色大字完未 死返去高登啦

屌你老母森美當我睇撚錯咗你
你老母西等我以前仲咁撚鐘意聽你節目
收皮啦你

白色恐怖